狗會想收埋六合彩幾耐?

仆你個街點解唔開啊?
上網投注 電話投注唔撚得既? 仆街
收埋左成半年 快D嘔返D錢出黎

你都幾活躍一日十幾個post
你都失業嗎？

日日wfh 有撚野做咩

對佢唔做俾其他你做啦

？